波台國安圍爐區

啱啱入一入cctai

出番黎變咗國安

波台有冇其他國安

Ching貢得閒

係咪留言師

波台全部阿蛇嚟

屌

得我拎得嗰幾千塊錢人工

橙

我是

同志守那個位置

我專門在cctai帶風向

風向師

北京國安？